好懼怕死亡

由細到大都好怕死亡呢個term
因為覺得 死係一件好孤獨嘅事
呢個過程只可以自己去體驗
無論係屋企人定男朋友都唔會陪到我
亦冇人話到俾我知 呢樣嘢係點

死前一刻到底有幾痛苦
死後係咪真係會歸零
假如無輪迴呢樣野
每個人係咪係世上只會出現一次
然後以後都唔會有「我」

近排 無論新聞定身邊都
發生唔少關於死亡嘅事
又令我憶起對死亡嘅恐懼
一諗到自己遲早有一日會死
就覺得好恐怖
點解有人會有勇氣自動走向死亡？

當世界冇野再值得留戀

垃圾

你再諗真啲，生活上有更多比死亡更可怕嘅嘢，你就唔會畏懼死亡

我留戀我嘅生命

始終死亡係一樣未知嘅東西
我無辦法作出對比

個個都驚死嫁啦

驚到好似我咁係咪唔正常

得閒FF 下咪算
唔好再咁ON9諗了

我同你差不多

必然嘅結局又有咩好怕

都唔知世界有咩值得留戀
快啲死好過

驚睇住親人朋友死多啲
對自己既死冇咩感覺

覺得自己條命好矜貴？ 日日都有人死
同埋死前一刻唔一定孤獨

同樓主一樣想法，睇完你個Post，種恐懼又出番黎

Agger，由細到大都會咁諗，一諗起總有一日會死，我會唔再存在，就會突然好驚

面對死亡 我唔害怕

我會係到諗，以後既幾千億年會點，係咪永遠都會黑色一片，寂靜，諗到依一步就好驚。

樓主實係啲戇鳩麻煩女人

唔明白點解樓主將’我’放到咁大

的確 死亡真係好恐怖
雖然某啲信仰同你講 依個世界有天堂等等
但冇人可以測透死之後發生嘅事
不過正因如此 更加要珍惜刻下
去花心機去愛想愛嘅人 做你想做嘅事
因為冇人會知道自己幾時死
咁樣做嘅話 就算死 都死得無悔

Sor for 1999

10既100次方年後，宇宙就會熱寂
咩都唔會有

充實過每一日
與你喜歡的人相處每一日每一夜便足夠
做人應知足常樂，才會死而無憾